\documentclass[a4paper,12pt,ngerman]{beamer}
\usetheme{CambridgeUS}
\usefonttheme{professionalfonts}
% Seitenlayout
%\usepackage{geometry}
%\geometry{a4paper,tmargin=20mm,bmargin=15mm,lmargin=20mm,rmargin=20mm}

% Zeichensatz
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Formelsatz
\usepackage{amsmath,amssymb}

% Vektorgrafiken malen
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{backgrounds,calc,through}
\usepackage{color}

\setlength{\parindent}{0pt}

% Sonstiges
\hyphenation{Sch\"a-fer-hund}

\everymath{\displaystyle}

\begin{document}

	\begin{frame}[<+->]
		\part[ODE]{Modellierung mit Hilfe von gewöhnlichen Differentialgleichungen}
		\frametitle{Modellierung mit Hilfe von gewöhnlichen Differentialgleichungen}
		\tableofcontents
	\end{frame}
	
	% Einleitung
	\input{part1.tex}
	
	% Wahl der Potentialfunktion
	\input{part2.tex}
	
	% Implementierung
	\input{part3.tex}
	
	% Ausblick
	\input{part4.tex}
	
	\section*{Quellen}
	\begin{frame}
		\frametitle{Quellen}
		\begin{itemize}
			\item Nonlinear Differential Equations and Dynamical Systems\\
			 Ferdinand Verhulst\\
			 Springer, 1990
			\item Geometric Numerical Integration\\
			E.Hairer, C.Lubich, G.Wanner \\
			Springer,2001 
		\end{itemize}
	\end{frame}
\end{document}